啱啱行過幼稚園聞到陣處女香，忍唔住索咗一索

所以話個處真係好重要
非處嗰啲成浸屎味

聞都唔俾？

我識避子彈，未驚過

你又知係處

一定唔係囉 我屌過

魯魯修分身？